同ex仲有聯絡嘅入一入嚟

屌你老母仲一齊傾偈打機做乜嘢？
唔係咁傻豬豬以為仲有機會番撻啊嘛？
唔諗吓大家當初點解分手？
Q：ex無啦啦揾返我傾偈係咩意思？
A：揾你sip時間咋懵丙
扮咩心軟仲同ex聯絡嘅我屌鳩哂你哋老母，已經有另一半仲同ex有聯絡嘅我連你哋老豆都屌埋
亦歡迎放唔低自己個ex嘅入嚟比大家屌，最撚憎人死唔斷氣

真 所以我同佢放唔低但冇聯絡

做得好越聯絡只會越放唔低，可以清得一乾二淨仲好

我抵屌
我個ex已經有新仔，仲成日搵我食飯傾計
大力啲屌醒我我唔得

做咩咁對自己 醒啦ching

啲女人唔係蠢到咁呀
搵返你係我鳩痕想屌下便宜閪咋

你呢啲咪on9比人食住哂囉佢呢就係比假希望你，同你食飯傾偈吊你下癮，等你以為自己仲有機

女人真係好撚蠱惑，口口聲聲話唔想同你連朋友都做唔成，又唔諗吓以前同過你拖手仔打車輪扑過野㗎喎，唔撚係咁都要繼續做朋友啊嘛？諗起都覺得污糟，醒少少啦

最後就blk撚柒佢，佢喊住問你點解唔理佢嘅時候，同佢講，我哋分撚咗手㗎喇，咪撚煩鳩住我，我未來女朋友話好撚憎你

啲男人都好撚蠢，以為自己仲可以屌到人哋個閪

其實唔難

屌得好岩聽分手都就快一年，我真係蠢到極
講哂做過啲咩蠢事應該比你地屌到上天花板

屌得好撚啱

我直頭覺得呢類人唔好學人拍拖

鍾意雜交、關係模糊既人唔該搵返同一類鍾意雜交嘅人
正常有自信既人根本唔需要咁多異性既迷戀去維持自己自尊
同ex有聯繫嘅人根本係自卑到爆+個人同人際關係成世都迷迷糊糊、鍾意雜交

專情、關係乾淨清晰既人同返關係清晰嘅人一齊最公平

我有啲friend仲要中個頭埋去呢啲仲聯絡緊ex既人，拍拍下條友話放唔低個ex走左

喂，收皮啦呢類人，放唔低你就唔好去拍新拖，好多人都係靠自己靠朋友既安慰去消化架咋

一乾二淨先係真君子
負責任

掟煲唔掟蓋，_________

同ex分開左一年，雖然之前散左後都會日日keep contact同flirt下咁，但最後3月尾個陣佢話冇左感覺，佢過多排都同左新仔一齊，而我都由3月尾開始冇再搵佢，del晒佢既social media，但我見佢以前既舊ig有update就以為佢仲有野想同我講，令我覺得佢仲未放低晒，而我即使過左2個幾月都會諗起佢。可唔可以搵人屌醒下我

你冇其他人諗，先至諗起佢啫

都啱
男人黎講，要放棄到仲可以屌人個閪嘅慾望先好做番朋友
利申：同幾個 ex /曖昧對象都做番朋友，各自結婚都會去飲或請佢地

覺得我屌得啱聽就以後唔好咁蠢喇

成撚日都聽到有人話自己另一半放唔低個ex，呢啲人根本就人渣敗類，自以為自己比ex飛好可憐，但其實自己都害緊人

得閒做下愛

屌你老母你呢啲咪自作多情囉，同你講吖就算佢ig有update有嘢想同你講都係比較緊你同佢個新仔，我嘅意思係會暗地裏踩你屌緊你一啲都唔好

唔好你自己放唔低就以為對方都放唔低，人哋個生活都不知過得幾多姿多彩

不過我覺得呢，你分咗手當然係冇咁快可以放低，我都唔會逼你即刻放低，我只係唔想啲人放唔低仲要keep住聯絡喺到攞苦嚟辛。

不過既然你做到del哂佢啲social media我覺得離成功都不遠，你可能會凝住對方係出po比你，但你唔會再去覆佢搵佢，再過多排你就可以慢慢move on，搵到新對象㗎喇

比負皮我嗰個係咪成世A0連ex都冇嘅陰功豬

move on由始至終都需要時間，但你想move on又要去搵ex傾偈睇佢過成點嘅就係on9

我ex試過搵翻我
但只係約炮...

其實我覺得如果真係愛過
好難做返「朋友」
最多hi bye/ Acquaintanceship